外國ig網媒整合左香港而家發生咩事

佢一向用好淺白易明既方法去解釋時事/政治事件既來龍去脈
Share出去俾更多外國人知道發生咩事

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

一定推

推
已share

推！

推